oneplus 5T想換機求建議

係咁嘅
最近跌爆咗個mon，整都要六七百
心思思想換過部
而家呢部變副機返工用

機齡：1年多啲
好處：
有3.5mm頭(好重要，唔鍾意用藍牙)
影相都ok，不過一zoom就起格好垃圾
os自己砌，冇咩無謂app

壞處：
垃圾zoom
始終紅底，用緊國際版不過都怕怕地資料送中

觀望緊Google pixel 3a/XL，唔知等4好定有其他推介
窮撚無咩筆直

希望影相勁，有3.5mm頭，storage起碼128GB最好平平地就得架啦

垃圾港女最緊要影相影story丫嘛

3a有3.5mm 幾好丫。

a70

筆直可以畀幾多？

s10e

竟然有港女用5T

s9+

pixel la

ASUS zenfone 6

我都覺

比到盡5000內啦
諗住搵2,3000左右既

over筆直啦

好嬲呀用埋曬啲冷門機
靚殼(iPhone)從來冇我份

S9+ $5000內買唔到行貨？唔係note9喎

我都用緊5T 仲好順

pizel pink

sor on9睇錯

如果唔打機又要影相ok得pixel 3a/nokia 8.1

s10e好似都5000內
不過我麻麻地shamesung機

又要自拍OK，又想$2300左右。大陸機都好難選擇

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

三叔屋企人用緊
我都麻麻地
再對上一部係LG影相真係冇得頂
衰好易壞

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

1
0

而家應該係以唔係大陸機優先吧
貴少少都ok嘅

我都仲好順不過個mon爆h咗一半成日跌玻璃碎同有啲位sense唔到
苟延殘喘架啦
貼膠紙頂住先

本身想淘個mon落黎自己整，都四五百人仔不了

我睇你都係揀zenfone6 啱啱5千。

我有部A70賣 2300蚊，用左三個月，擺多過用，payme機黎

5T 個鏡唔夠廣角

依家智能電話普及晒 過3000真係肉赤 a70 8/128 nokia 8.1 6/128

5T用家

唔打機就不如揀舊旗艦機

Zenfone 6 好重

唔好用LG, 垃圾CMOS

影相一定係Pixel最勁

btw, 今時今日OnePlus根本係Oppo嘅國際brand

得罪講句，iphone 7依家amazon 先 around 2000,冇headphone jack但係幾抵屌

asus都幾抵屌

我諗下諗下應該都pixel，研究下買邊代
屌鬼唔知oneplus好用兼夾平咩送中丫嘛
屌米都係
免費既野最貴(？

點解要取消headphone Jack姐
挨瘋係幾吸引
夠港女

pixel 3a / 3a xl
個u慢d 但係相機= pixel3
有headphone jack(好似係)
個mon唔係大猩猩要痴mon貼

Samsung s10e 可以trade in

咁用iphone

OnePlus 7 Pro 6+128 $5698

大陸機bye

我都用緊5T想轉
samsung本來想等note 10,但家燕姐不了
小米9性價比高，但大陸機3699 呢個價不了

咁剩番選擇己經唔算多，5T都行835，an機黎講轉機無理由唔轉855。

我覺得你有錢可以諗下Apple XS/XR
and機唔要大陸都係 samsung/asus/LG

但其實你用過5T都知，買港版都好乾淨個系統，都無多餘野，厭pro貴可以買番7

S10+ (8/128) = $6098 (Fortress)
7 Pro (6/128) = $5698 (HK)

香港個價貴成千蚊，不如買三星
不過呢代 S10 開窿芒令到上面嗰行太粗
Note 10 如果解決到問題，我就會考慮

利申：5T 用家，128GB 唔夠用好耐

3a 啦又平相機又勁, amazon 買直送香港

竟然有人用港女

閃卡俾習近平睇緊打飛機